[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

坊間有好多跳閘方法
大部分都係比較高調 要跳入去
對於一啲比較笨拙嘅手足 係一件困難事！
我喺度總結咗啲巴打幾個post嘅方法
喺依度教大家低調跳閘法
包成功

1. 舊式 三碌棍

只需要向前大力chok一吓就入到

*感謝之前位巴打拍咗教學片

2. 新式 紅色三角型

a. 之前有巴打教 揾膝頭一頂就打開
b. 痴住前面條傻閪入 唔洗好貼已經夠做 同前面果個距離大約30cm就得 平時返工 人多時間頂機乎人貼人出㗎啦！

最後喺使出依兩招之前加一個拍卡手勢 fake一fake 唔該唔好咁戇鳩真係揾張八達通去拍
成個低調跳閘就完成

試過一次跳閘 就會連個心理關口道閘都過到！我話你知 依加連坐關愛坐都唔撚柒驚

唔好唔記得黨鐵點樣同黑警合作 仲俾錢佢洗？

免費搭狗鐵教學（免跳閘）

聽日入機場，邊個再排隊買飛/拍卡入閘我就屌邊個

光復香港
時代革命

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幫我推爆佢
日日全民跳閘
唔可以淨係聽日

Pishhhh

推比多啲人睇

推

Pishhhhh

先搞機場快線
清除機場快線所有閘機
佢唔停機場快線就所有人免費入機場
降低抗爭成本
佢停機場快線等於黨鐵幫手塞機場
然後全世界搭巴士塞青嶼幹線

巴打我見你真係洗得好癲
辛苦曬你咁夜仲要文宣 想同你講聲多謝

聽日機場見

咪撚俾錢黨鐵賺

你唔撚跳我幫你拆埋個八達通機 睇你拍乜撚野

收皮啦
已經比人當係蟲咁打, 比人當蟲咁踐踏
你老母臭化閪死賤種垃圾, 低你老母個調, 連反抗勇氣都無直接比錢入啦廢物
死廢物
你呀
死廢物
聽日全部人同我拆撚曬港鐵站機同CAM佢呀
你老母記撚住呀, 低調就死撚番屋企縮埋一舊低調啦

跳閘/ 罷搭！

支持，利申不嬲照坐關愛坐，唔明有咩問題。

Pishhhhhh

好！拆佢老母閪！

好！拆佢老母閪！
低調方法係等和理非都易啲入口

全民跳閘運動
香港人，可唔可以應承我？

痴住前面過夠貼嘅響都唔響親身fact check
響都唔洗理 成日都響

希望有日冇得痴前面 因為個個都跳閘

聽日去機場可以嘅
搭鐵去荃灣/東涌/青衣
轉的士
一人一架車先易塞
巴士有排都逼唔夠一架

大家可以唔洗學點跳
因為聽日一定拆晒

而家理乜和理非, 乜都就佢地聽日大家入得屠場啦

幫推

[香城online] 逼人跳閘篇、如何訓練奧運金牌跨欄選手

記得跳閘

Pish

其實你地點解一定要跳閘???

好高 唔係人人做到

買綠色八達通

春袋見

今日和理非係我面前拍卡 屌佢地老母垃圾港豬

唉

畀黃衫見到係咪抄牌講冇事

方法多的是

最好站都拆埋 橫掂話停駛就停駛

831太子恐襲

721元朗恐襲

元朗恐襲個日真係好恐怖仲有811

好似5舊 畀佢捉到就快啲走啦
唔好企定定喺度 走撚左就唔使俾！！！！

聽日幫你拆撚哂佢一了百了
跳都唔撚洗跳

跳都唔撚跳 直接唔搭

香港人 我小弟想大家 死之前 睇一睇

我求下大家 認真睇一睇

Push

核彈都唔割啊

問題我一陣7點就要坐東鐵 咁早坐 係咪都照跳 仲要單拖

黨鐵聽日成為歷史

既然單拖 你唔跳都可以用其他方法既
跳又得 大力chok又得 拆左去又得 得左

跳閘之外
大家仲可以順手放走埋你手頭上嘅港鐵股票

我單拖跳 應該老撚都比人捉 不過都想試試佢😂

支持樓主，睇埋下面個post更加知道點解要制裁黨鐵

請停止屌831太子站前線，一個位就知係黨鐵要負全責

爬過去

push

跳啦

跳啦跳啦 唔理咁多

捉到咪講sorry囉
學左琴晚啲黑警
拿唔好學佢地仆街呀下

出賣港人安全既黨鐵
一直吸市民血汗錢
仲忍？
我跳就未必得 但大力chok 我機都chok爆去

洗撚要講sorry 佢地封站都無sorry啦

香港人再唔跳就抵你地輸

聽朝應該係坐機場快線入 定巴士

其實我都諗緊

聽日我係馬安山 出發 諗緊點好

黨鐵？聽日唔洗錢

所以聽日係 黨鐵落機場好？巴打邊到出發

唔夠力chok舊閘

831恐襲YouTube片段

如身邊有人唔識開Twitter, 歡迎分享以上片段

Pishhhhhhh

慳埋慳埋可以買新gear了

光復香港 時代革命

Yes

高調版

制裁狗鐵

幾笨重都跳到我想講

查飛狗表示

請聽小弟一言！！！
［絕望死諫］緊急法就係靠今日機場衝突嚟做藉口出！

因為高...冇米六嘅女仔除非做開運動，如果唔係都難跳過

咁帶唔帶口罩好？

咪撚再比錢

[假設性問題] 如果所有港鐵站閘機全部被破壞，會有甚麼後果？

831恐襲
Intimidation

小朋友被打到爆缸
The child was beaten to the head.

推跌妹妹
Push down the child

阻止人道救援
Stop humanitarian relief.

阻記者
Blocking reporters

拉first aid
Arrest first aid personnel

無理禁錮外籍人士
Unreasonably imprisoning some foreigners

公然妨礙新聞自由
Publicly hampering freedom of the press

pokemon go

今日起，搞黨鐵的鐵路部份都係鬼，好多人靠黨鐡走，黨鐵有好多商場
封CCTV 可以接受 ，有人爆佢玻璃佢就會 call警察.

你老母點撚樣再比錢班仆街用

跳閘係唔夠咖!!!!

1,罷搭港鐵行動,呢個係最簡單直接既做法(當然你都可以選擇跳閘),改為搭巴士,踩單車,坐渡海小輪甚至行路去返工之類
Q1:點解冇小巴同的士?
A1:小巴既話,你唔好忘記上次佔中潮聯單野,的士既話,班愛國的士唔係好明顯啦咩?

2,罷搭港鐵升級版:向其他人(包括遊客),宣傳港鐵過去做過既行動,邀請佢地加入罷搭行動,即使佢地拒絕參與行動,都唔洗惡言相向,我地可以好熱心咁問佢地目的地係邊,然後向佢地推薦去果度既其他方法(推薦其他巴士路線,或者教佢裝九巴,城巴APP之類),記住,呢個係任何地點,任何社交網絡都可以宣傳到

3,罷買港鐵沿線商店及附屬港鐵商場,簡單D黎講,就係拒絕消費,令有關店舖收入大減,若港鐵不減租,店舖必然虧損,自然無法長期經營,最終停止業務,若港鐵減租,則租金收入大減,呢個行動雖然會濫炒到商戶,尤其是港鐵企硬唔減租既話,但係冇辦法,呢個一定要濫炒埋佢

4,抵制地鐵廣告客戶,逼使向港鐵提出終止廣告業務,呢個做法同上次抵制向CCTVB黃金時段落廣告一樣,所以我唔再重複

呢4個行動,係我暫時諗到係香港人可以即時做到既野,記住,呢個係長期戰爭,係唔可能1日就成功

歐洲人人都係咁過閘

見到就走快兩步閃啦
你荒佢會追你九條街咩

pish

推爆佢

收黨鐵皮

直接唔搭算啦
巴士小巴渡輪電車任揀

大家一齊做好無

有片，MTR突登不斷開返門比恐怖分子入去恐怖襲擊

立場有最新既黑警太子站恐襲片，應該要廣傳依段

記得係向下chock 絕對唔係水平線推出去

係！

帶唔帶都得
樓主我都係啲膽少撚
唔帶都做到
只要個樣自然就得

全世界同我出機場！！！！

好難 不了

唔洗錢 因為跑走就得 真係跟住咪跳返出閘搭其他車
其他人見有人被人捉 要圍屌查飛狗

睇下有冇人係閘口停留 有咪唔跳lor 去另一個閘 or係欄杆跳入去

直接跳佢老母車啦

老老豆豆 成日講跳閘 跳閘已經制裁唔到

呢d咪叫高質囉

[usj

擁

sydney成日見跳閘撚
自己亦試過，所以冇難度

五大條件
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

就杜浩成法官作出有罪假定及煽動他人侵權之言論作出投訴（2）

嘩好波

尸
口
巾
你想班維修師傅做死咩

拆左更易入口 好支持！

垃圾黨鐵屌你老母

Tui
咪撚再俾黨鐵賺錢

上網查到

尋日係金鐘見成班排隊俾錢黨鐵賺真係心痛

岩岩柴灣有位手足跳閘 好型
跳完有2-3個人都跳

全民跳閘

順帶一提，最近好撚多外判職員企閘位

好撚嬲，推爆佢！跳閘啊！

驚閪佢
捉我我咪跑走
香港人平時要應付tear gas同畜龍 驚閪佢地鐵職員？

屋企個站d人仲係活係平行時空

踢爛哂佢

咁又啱，外判班友懶過閪
睇死都係$60一個鐘請嚟企吓

第一個點做到
我大脾咁大力撞落去都唔郁

第一個三碌棍要順住向中下方一下好快咁儲力推
巴打加油 多謝你勇於嘗試 唔好放棄

保持憤怒 冷靜應對 屌佢老母

推

利申：有做跟尾狗

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

真係跳完一次 無曬心理障礙

啱啱跟人入左去淆

好開始

叻！

跳得好撚爽

好興奮 陣間五分鐘後試下

好撚正 一下就過 爽到仆街

真捉到咪話 哦原來無響 點知你部機咁廢 唔搭lu 然後等冇人再黎過

實測咗ok

地鐵商場列表
圓方
青衣城
PopCorn
綠楊坊
Citylink
杏花新城
連理街
海趣坊
駿景廣場
新屯門商場
恒福商場

去借廁所又好，涼冷氣又好，但咪撚消費
報警打市民？死全家啦劉天成

一陣就試下

做唔到嘅人
就去搭巴士
831嘅兇手 你見到嗎

唔好推

篤POPO灰保平安

一早用緊

用手捉住支棍向後一下再用力向前一chok就得
我係絲都做到

啱先跳咗 型到出汁

好多黃衫企係到望住，又冇人跳，又驚自己跳唔起卡撚住俾人捉
我用撚左八達通

跳咗

仲有一種機 前後都有欄個個呢

中間sip入去 易到唔洗教

今日第一次跳，之後已經決定之後日日都要跳

利申:係香港大學站個閘壞咗 自動打開，迫我唔俾錢

全民跳閘！目的要搞到黨鐵冧低！

就算唔敢跳都同我買張廢老八達通
唔好俾佢賺咁多

老豆老母仲係狗鐵職員一定要用盡優惠每日免費遊鐵河

朋友send畀我嘅

send多次啦
張圖唔識郁嘅

sor，gif圖唔係同普通圖一樣咩

頭盔: 利申多次係朋友send畀我

有人發夢跳果陣整親腳

要用人型蜈蚣入閘

全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！

up

有啲機係唔得，例如東涌線同東鐵線。之前有個更詳細po唔知點解無人推種機外型近乎一樣分唔到

1450 城巴-唔入機場淨係去人工島

用廢佬八達通最簡單, $2柴灣->東涌/屯門

岩岩成功推過舊式三碌棍

EASY

92 93 全港大三罷

新機會響

見到大家都好成功

打爆所有CCTV 睇唔到月台同大堂。黨鐵就會停駛

霸氣

走啦，成個局形成啦
已經有衝突發生
已經破壞物件

因為機場係一個島
因為狗狗已大量部署
只等演員們自導自演

請你幫下手
如果比到狗狗有籍口
今次係超級超級送頭

要冷靜，叫其他人都唔好有衝突
5毛已經不斷帶風
條路漫漫長那怕只失去一天

Pisjhhhhhh

唔係一日半日跳
以後都要跳

三毛狗

如果仲有好驚死既巴絲打想做 可以跟住人地後邊入閘

利申：機鐵脫出者

612；721；811；831

晚晚十點 窗邊鳩叫；9月之後 場場機場；9月三罷

不分和勇！

好重要！記得逢星期五同日罷買！好重要！記得搭黨鐵都要跳閘、拍長者卡！

三碌我撞唔開 其實要幾大力 定係陰力chok中某個位？

(屯門人)
以後坐輕鐵唔會再比錢

唔好死力 試下跳過去 借力 雙手撐好 一下用力 chok上去 對腳屈埋 一下跨過去 加油

點解會俾佢捉到

想知觀塘線3碌棍易唔易撞

呢幾日都係用「痴住前面條傻閪」呢個方法出入閘

推！！！

如果出個站好少人，又有黃衫mon，點算

洋紫荊要戰勝歸來version 3 (lyrics&music) 推到有人唱

洋紫荊要戰勝歸來2019 version3

人潮浪，默含淚光衝上街道。
單眼晴，觀看道德操守殞宕。
紅日裡，法治藏在警察背後。
誰願意，任那官商警黑放蕩？

萬劫不改的眼光，無懼噤聲監控狂，用盡四海的筆告狀。
勇武抗強權和暴政，護手足成為煉鋼，為我家，佢捨身去闖。

催淚煙，老人細蚊街坊中伏。
黑社會，刀捅棍扑筋斷惡毒。
無號碼，市民如何追究責任？
誰又信，實彈真槍能蓋憤怒？

萬眾聲討這惡邦，重建法規真香港，和暴戾黑警對望。
黑警在悠悠長夜裏，習慣掃射如納粹，忘掉地獄的火，有多燙。

洋紫荊要戰勝歸來
洋紫荊要戰勝歸來
後冇方舟渡你跨惡海
讓法治和平和仁愛，
公理道義快歸來。
要自由，應五大訴求。

洋紫荊要戰勝歸來
洋紫荊要戰勝歸來
還我普選還我真民主
讓法治和平和仁愛，
公理道義快歸來。
要自由，應五大訴求。

看那身軀鮮血淌，拿著雨遮抗滅亡，用血書向天主告狀。
勇武樹和平旗幟，護我香港為後世，無後退，決心反送中。

洋紫荊要戰勝歸來
洋紫荊要戰勝歸來
後冇方舟渡你跨惡海
讓法治和平和仁愛，
公理道義快歸來。
要自由，應五大訴求。

洋紫荊要戰勝歸來
洋紫荊要戰勝歸來
還我普選還我真民主
讓法治和平和仁愛，
公理道義快歸來。
要自由，應五大訴求。

洋紫荊要戰勝歸來
洋紫荊要戰勝歸來
共建香港法規不變改
讓法治和平和仁愛，
公理道義快歸來。
要自由，與生命同在。

洋紫荊要戰勝歸來
洋紫荊要戰勝歸來
共建香港法規不變改
讓法治和平和仁愛，
公理道義快歸來。
要自由，與生命同在。

要自由，與公義常在

禾刀系

可能我無咩道德觀念。

政府會補貼返俾黨鐵

自問都好大力...
第一種方法都推唔開...最後要跳過去

聽日着校服跳唔跳好

三碌棍其實跳仲易

3隻眼 6條命 900被捕 無數斷手斷腳
831黨鐵恐襲傷者消息全無

九二九三大三罷！
設死線 升級持續罷工
日日罷工 日日入機場

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈

3條柱個招 chok極都唔得

有無詳細教學

紅色三角型 真係踢一下就開到? 想跟

想試 但今日自己一個驚踢唔開
咁就柒碌

聽日試下先

你用手去開都得

集中用力開一邊，定兩邊都要
大站多人好驚柒

我今日試左第一個
唔知係咪太廢唔夠力 推唔到勁柒
之後一野跳過去

咁奸

紅色果隻，由下向上一推就得，唔洗太大力，但會bibi聲，唔好怯，直接走

三罷點可以冇不合作運動配合？

第一式要幾大力左右？
怕無情力成個折鬼左

chok 爛佢仲好

你行得快撞倒
係佢Ｄ野屎
唔係你問題

今天實測，第一式真心work！

絲表示唔知係咪細力得濟今日2次想chok都chok唔到 最後用左朋友張綠卡

屌唔怪得今日港島線勁大力撞唔郁

藍線一樣情況
勁大力推到一半， 用側邊空位打側身出
原來3棍都分唔同款

啱啱借咗ac比朋友 點知佢分享埋啲咁既夢境
本人堅決愛國愛黨唔做犯法野

其實真係唔使chok
平時十次搭車總有一兩次嘟得唔好出閘嗰陣話你失效
或者紅色新閘上個廢老嘟完好耐都唔閂返

其實除左香港其他地方大把人跳閘
係香港人咁有公民意識

我跨開欄

有冇人聽朝拆鐡

推一推先 頭先係深水埗準備去旺角
跟住聽到旺角封左閘 冇服務仲想我比錢？
即刻推閘過去 油麻地出 都係推閘出 爽

其他人點

正！廣傳！

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

入黎睇下

831失蹤人口

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

原來好難chok得開😭😭😭唔夠力

最後點

Chok左三次唔得 轉左行搭小巴

三棍閘係咪整緊咗？
平時好輕鬆就推得開
但今日要大力先推到
有冇巴絲同樣情況

唔好意思, 不如睇埋呢個post
[突發] 香港人終於有屬於依個時代既進行曲 (原創) !!!!!《願榮光歸香港》 大合唱團mv版

港島？
油壓冇得諗

係咪全港島都用油壓

唔肯定但主要大站我肯定係

香港人！我哋需要改變生活習慣救香港呀！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

係呀 油壓即係點
一陣試下踢新式閘先

一陣集會jump

如果有人捉跳跳虎，立即走

我見上面話用腳踢下就開

鐵膠表示：長度較短的Alcatel閘機是chok不到的

長身美製閘，得左！

普通市民唔識分

閘機編號右邊有個牌仔

咁有咩機先得

跳到CHOCK我都驚自己唔夠力 一陣試下ZIP過去

上水站成日見有個保安企係閘口，點睇

真心問，搭巴士點塞青嶼幹線？

啱啱試完
好撚輕鬆

兜去另一個出口入?

吉野家個邊出口少D職員要用CHOCK閘大法
上水站係比較高難度因為太多水貨佬偷雞,出閘可以跳但入閘一定要用CHOCK

彩園村方向個地下出口？我一陣觀察下先
唔對路就巴士算

寶琳嗰個要點跳，求教學

影嚟睇吓

啱啱放學走咗，個站得一個入閘位，中間係客服中心，兩邊排住閘機咁樣

全民抗爭，十月一前每日堅持做以下嘅動作。係堅持，堅唔到都要堅持，請發誓你可以堅持成個九月：

1. 永遠抵制任何福建幫以及元朗鄉黑嘅商鋪、藍紅食店、cctvb廣告、黨鐵商埸。仲有記得逢星期五同日都罷買！好重要！記得搭黨鐵都要跳閘！好重要！

2. 低娛樂（閒時要做運動發洩、晚晚十點窗邊鳩叫、拒絕淘寶！）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 全民打多條國際文宣戰線 (Twitter, Reddit)
5. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣，理性咁教育自由行。
6. 每星期去連儂貼3張文宣
7. 出糧提款換美金
8. 唔好買入任何大陸公司股票
9. 轉埋你個MPF去外地基金
10. 不要說推，試著將呢成個訊息copy and paste嚟推post
11. Tag或催你身邊三個人一齊參與
歡迎幫手整合同加事件。加油，相信我哋日日都做到。只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

利申：我做緊。你呢？

真係細細力就chok到架啦

啱先跳閘 前面同後面個後生仲拍卡入
佢哋仲係黑衫 寫住be water

喂屌真係人人唔同講法

我黃大仙可能啲野舊 岩岩夢遊再試多次都冇問題

拉後少少再大力推前

落場試下 我都見有啲人話港島站較實左推唔開

而輪比較危險
可能班防暴係曬控制室
可能一見到有人跑佢地會衝出黎嘅危機

趁無乜人捐左過去.... chok左兩次都chok唔到

跳可能太揚
chok 唔到又驚柒就真係快快手捐助左佢少

今日捐左4次 無事發生
btw成功左可以多d鼓勵身邊朋友
有成功例子壯膽會敢試好多

全程捐有冇人理你

我個陣可能少人
冇事

【逆權運動】9.2全港大罷課集會

就咁跳 跳左6次

推到無人再俾錢搭狗鐵為止

從此不再俾錢搭鐵

港島線好似用油壓 我未試過
我太子長沙灣就咁推都得

講真真係好似條片咁就咁推就得好撚易
唔撚洗就住佢黎𡃶
一野推落去就得
可以試吓成個身同埋用兩隻手借力咁推

有冇人知觀塘線chok唔chok到

有冇咁易
我今日試左6次都有都唔得

你6次都係港島線定點先..

2港島4紅線
再加幾次食飯時間再落紅色線試又推又撞又盛

九龍塘個隻跳個時會響 有無再低調d嘅方法

可唔可以講下你點樣推

渣住棍頭
之後向前推

試吓唔好揸棍頭
我渣中間唔知關唔關事

我會罷買！

推到每個人跳閘

【對準政權】跳閘絕對係 直接經濟制裁港共政府

直接跳

【對準政權】跳閘絕對係 直接經濟制裁港共政府

推! 真係唔撚使俾面黨鐵!
本人跳閘跳咗幾日，跳多一兩次就唔會怕
怕既話建議揀新式閘口出入+遠離客服既出入口，可以人貼人跟住前面果個出
或者銀包預先攞走張八達通，行過做樣拍一拍銀包就撞閘出去
過咗閘直接向前行，唔好周圍望/擰轉頭望有無人見到

一chok會唔會好大聲

會

真係work

驚嘅各位可以試下！！！！

跳過就唔驚俾d勇氣跳過去

啱先有位迷彩手足喺荃灣好型咁跳入

有冇巴絲試過柴灣推到？

用腳踢果下估你唔到

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

咁樣會唔會響？

今日黨鐵可一兩個閘機 然後搵d大嬸睇住 仲叫人拎八達通出黎嘟

推 一齊跳

5555

推
岩岩發夢夢見自己又免費入閘一推就過左
唔該唔好再俾錢狗鐵
都係唔膽跳閘又唔夠力推開閘既 最低限度都用綠卡

輕鬆推到

😭我承認我就係比較笨拙嘅手足

琴日放工得我一個跳

有冇話咩站多狗睇住

淨係連登宣傳唔夠

不推不是人

想問下新閘機會有幾響

問埋
將軍澳線個隻兩頁式點樣過？
好似成日壞

今日照跳

唔高應該幾易跳？

一扑即碎

三碌棍chok唔到佢郁

試過信用卡同八達通擺埋一齊
新閘啲機detect唔到
咁有時太多人拍唔到
又唔覺意跟人入咗
咁唔關我事喎

得一個人唔太敢 已經企定等左陣睇有冇人跳

同感

有啲機會響 有啲唔會
但其實響都無咩問題
有時你行太快未嘟到佢都會響
所以無人會理

我都覺佢整緊咗
今日試咗三部都唔得
唔知係我太細力定點

今日綠色綠試咗一部 好易 希望聽日都係咁

推po

831

有冇上水友推到？
全部出口都有廢老保安睇到實一實

今日尖沙咀站試左兩個閘都推唔郁
有入無出

點可以俾錢黨鐵出賣我地

九龍灣站啲閘唔知係咪整緊咗，用腳頂都過唔到
利申：手腳不平衡跳唔到

+1 撞左兩個站都好實

大家唔好再俾錢黨鐵賺啦！

黃衫白衫都唔驚
有狗就用綠卡

自問身手不掂，好驚扑街

用gif方法唔會仆街

未有勇氣跳紫色線個d奇怪閘機 生得矮驚跳唔過好柒
利申 三棍同大閘機破解ed

P牌仔日日跳閘pushhhhh

黃埔B出口窄紅閘點破解？佢要keep住施力先開到少少 好彩夠fit上次先過到

試咗三碌棍，推唔郁呀，自

用膝頭頂邊個位點解我唔得既

一係跳，一係跟尾入

闊閘先得，窄嘅跟人入

紫線咩站? 我女朋友話將軍澳有秘道
紫線我就直接跳，有次差D仆

窄嘅都係揾腳頂 試過

有冇人教下中環點出三棍式但實到仆街

咩秘道求請教！

我今日都直接跳左 kick到少少但安全著陸~
冇想像同難

屌搭開葵芳依家日日有人gup實點撚跳

宜家坐頭等都唔驚

葵芳扮拍卡之後chok就得

三碌棍唔得